仲唸住727 728先去元朗既人，唔該去廁所照下你條撚仲係唔係到

比人恰到上心，727 728先出去還拖，真係抵你地比人打

仲話等一個星期，人地見你咁好恰，一個鐘內返轉頭再打過

平日少人，危險，唔好分化

我都好撚嬲，但元朗真係人多先好

722!!!全部入元朗

今晚港島九龍去唔到
訓醒就去
屌嬲撚到仆街

咁既情況仲點會少人，聽日至少都兩三萬人，如果比個幾百人打返轉頭，唔好抗爭啦，返屋企食屎啦

一日時間準備可能真係太少，但如果最後定咗真係聽日我都會出，點都好啦發夢齊裝入元朗見

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

明天立即出去光復元朗。找出所有黑社會！